# Задача на работу с кодом №1 (ООП, Python)

Программист разработал программу, которая выводит на экран окно, в котором создаются фигуры разных типов (круг и квадрат) и перемещаются от одного края к другому с разной скоростью. Если пользователь кликнет на любой из фигур, она исчезнет.

Во время разработки программист допустил несколько недочетов:

 - дублирование кода в CircleObject, SquareObject и потенциально любого другого наследника GameObject;
 - слишком сильное зацепление между классами-наследниками GameObject;
 - класс ObjectManager напрямую создает экземпляры классов-наследников GameObject, что затрудняет добавление новых типов GameObject в программу.

Ваша задача:

 - устранить указанные недочеты;
 - добавить класс TriangleObject, представляющий собой равносторонний треугольник и являющийся наследником GameObject;
 - добавить генерацию треугольников в ObjectManager наряду с существующими квадратами и окружностями.

## Начало работы

Все зависимости данного проекта указаны в файле `requirements.txt`. Чтобы их установить, воспользуйтесь командой `pip`:

    pip install -r requirements.txt

Команда pip для Windows скорее всего будет выглядет так: `py -m pip ...`, для Linux и Mac: `pip3 ...`.

## Примечание

Данная задача рассчитана на начальный уровень подготовки по дисциплине Объектно-ориентированное программирвание, поэтому не содержит каких-либо явно обозначенных шаблонов проектирования. Тем не менее, это ограничение исключительно на код в этом репозитории, ученики не ограничены в использовании языковых средств и технологий.
